[突發] 機場出黎既手足唔好行愉景灣條路出市區 大量防暴

超過50防暴係橋底抄牌 捉人 搜身
行番出大馬路個邊出去！請廣傳

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

push

push!!!!

Pish

push!!!!!!

推，岩岩行完

Push

推

push!!!

近收費站大量校巴！！！！！唔好再得愉景灣條路

［緊急呼籲］東湧兄弟姊妹請收留義士一夜避開黑警追捕

Push!!!!!